同女朋友一齊左十年 你問我答

有無覺得無哂新鮮感？點維繫？
想結婚未？

新鮮感真係冇乜架喇，但我地好多時會互相製造驚喜，等對方開心下。驚喜可以係有時送下小禮物，可以係冇啦啦出現，買定佢鐘意既野飲野食接佢放工，又可以係出街嘅時候明明話唔送佢返屋企，剩係送佢上車，然後冇啦啦跟埋上車送佢返屋企。

可能我同佢都開始慣左悶，其實都冇話特登做啲咩去維繫，因為好多idea都做過晒。純粹係希望大家都開心，舒服。

好想好想

2個人都好真心好珍惜先做到 睇住對方成長。
有冇分開過？

一直覺得兩個人可以係埋一齊咁多年係一件足夠浪漫既事
祝你地幸福落去

有無叫過雞 搥過邪骨

同意，由中學到而家面對過唔少問題，離離合合過好多次，灰心過好多次，好好彩女朋友同我都捉得夠實。

去到今時今日，我地都會諗返起以前大家有幾傻，睇返而家既佢同我有咩變左。我會時時刻刻記住女朋友為左自己改變左幾多，我諗哩個係其中一個令我一直都珍惜佢嘅原因。

中間有冇試過有第三者/嘈分手

浪漫背後問題都唔少，去到哩啲時間其實都好徬徨，想結婚想買樓想生小朋友，但而家嘅香港充滿制肘，又唔想小朋友第日啲同學全部講普通話。多野諗嘅同時，我地嘅能力又好似唔足夠幫我地實踐理想中嘅生活。哩個問題我諗唔只我面對緊，大家都面對緊，所以大家加油啦。

肯付出先有收穫 有惜必有得。你女朋友知你嘅好先會為你改變。想聽多啲你嘅故事

冇
一來我驚，二來女朋友安份守己，我冇理由咁樣對佢

嘈分手以前成日發生，好多時都係因為對對方失望同不滿引起。

第三者又冇喎

反而我覺得自己充滿缺點，優點又冇乜 ; 女朋友份人就好好，除左一兩樣致命缺點之外，佢真係近乎完美。你咁樣講完，我仲更加覺得慚愧，因為我缺點多多之餘，又好似咁多年黎都冇乜點改，不過我努力緊架喇

點樣和好返

你地分別幾歲？
有冇結婚嘅打算？
女方屋企人有冇催婚？

全靠女朋友瘋狂畀機會

咁多年黎都係
女朋友有期望 -> 我做錯野 -> 女朋友失望 -> 我氹 -> 跟住我又衰左 -> 又失望 -> 又氹 -> ... -> 爆煲嗌分手 -> 跪玻璃認衰扮死狗 -> 好返 -> 女朋友有期望 ... x N

屌 加油呀 一個女人俾咗十年青春你 佢真係好愛你
曾經我以為ex吾會走 一直陪住我長大 到最後

兩個都二十頭

絕對有，我地會幻想第日結婚請咩人，點樣搞，佢又會諗著問婚紗好等等等等

冇喎又，可能知我未有能力掛

佢係真係好愛我嘅，我經歷好多個低潮佢都依然支持住我，真係唔係老鳳。

Ex做咩事走?

俾佢一次又一次嘅失望 吾成熟
就好似一塊肉切下切下就冇咁

有冇試過long d

巴打你都要加油 你會追返人

我一定會
我準備好就會 佢為我付出好多好多⋯⋯
我唔想後悔

幾時結婚?

冇

我曾經有一刻諗過出國讀書，女朋友父母都想佢出國。但我試過幾次自己遠行，無論係5日，7日，一個月，佢去到第3 4日就已經頂唔順話唔想我再掉低佢自己走左去，喊晒咁講。

3年前我萌生出國讀書嘅念頭，個陣直頭考晒Ielts搵埋agent填晒form，女朋友話你出國讀書嘅話我地好快就會散，所以到最後我決定留低，再搵出路。

初頭會覺得因為女朋友唔捨得而唔走好可惜，會覺得自己明明出國讀書，又可以讀到想讀嘅科，又有機會搞到移民，符合晒我地幻想嘅家庭生活。但之後又會諗，女朋友會咁樣無非係緊張我同段關係，唔出國讀書睇落好大損失，但而家留返喺度，見佢嘅時間多左，感情好左，佢開心唔開心時我都陪到佢，都係另一種得著黎嘅。

取捨囉。

岩啊
千祈唔好畀自己後悔，要快手

有錢嘅話我想而家即刻結

唔一定擺酒行婚禮格，可以簽字就搞悟，睇你上面打既經歷，你地兩情相悅，形色唔係太重要

幾耐一次性行為？
當初係點樣一齊？
有冇啲咩係你地感情中最大嘅問題？

你地兩個外表分別幾分？
客觀地答

或者佢心入面真係會咁樣諗

但平日同佢傾結婚嘅時候佢就會提住我話婚紗要點點點，姐妹要請邊個云云......

所以就算有一日佢可能放低身段同我講，唔需要擺酒行禮，我地去簽紙就得，我都唔想結得咁簡單，我唔想大家第日後悔之餘，我覺得女朋友絕對值得更好。

我同女朋友都唔係嗰種拘泥於形式嘅人。某個重要日子，以前冇錢送戒指 (而家都係冇錢) 我食完香口膠用張包裝紙整左隻戒指比佢，佢好開心，仲keep到而家。

只係我覺得咁樣算係愛嘅其中一種表達方式。

祝你地白頭到老，永結同心

時間一過去 好多嘢都會改變
宜家佢對我已經冇咩感覺 我都唔知可以點做 好彩仲做到朋友

半年內可能一兩次，其實好少

中學嘅時候，女朋友陪佢個女同學昅我個同學，我就以為女朋友昅我
跟住比我拎到佢msn 就開始傾計，之後就一齊喇 (勿相認 )

我地感情中最大嘅問題就係一齊太耐。

女朋友滿分
我都係

多謝

你地平時會唔會見面或者whatsapp會唔會傾計架?

吾會 已經冇聯絡一段時間。只喺我一直咁努力 不過佢仲單身緊

話唔定佢一直都等緊你

有冇幻想過同第二個女仔拍拖/做愛？會係咩人？
會唔會flirt吓女？

Maybe？我未準備好
佢知我一直都仲好愛佢

巴打你覺得自己有啲咩未準備好?

有，但好多時幻想過程入面個女仔個樣會慢慢變返做女朋友-_- 聽落有啲詭異但我都唔知點解會咁

唔會，因為我唔識。曾經好奇dl過skout黎玩，但冇人理我，即日del埋。

好似點努力 都去唔到佢想要成熟。
可能只喺我怕失敗。
我真喺好好好愛佢
宜家返2份工 每日訓3個鐘 都喺想儲多啲錢 可以同佢同居 佢想搬出黎好耐

傻仔黎既，你要出國讀書證明你係香港升唔到u啦，咁都唔去外國讀u，on9
男人要有能力有事業先有價值，你地互相依賴其實唔健康

有時候你努力實踐某件事，變成某個你想成為嘅人，但佢永遠都唔會覺得你合適。

睇到你好努力為左佢想要嘅野而努力，不過你都要小心身體。

緣份嘅野真係話唔埋。

有冇玩６９

我係喺香港讀完degree先諗出國讀書嘅

岩架，的確男人要有能力有事業先有價值，但我亦相信自己可以同時發展事業之餘兼顧住女朋友，因為我將來拼搏都係為左佢同為左屋企。不過，今日唔知聽日事，而家嘅我都係要比心機摸索。

我以前都有質疑過互相依賴會唔會係一件壞事，我會覺得睇下依賴成點囉。依賴可以係負累，但對我黎講，亦可以係拼搏嘅動力。再者，女朋友份人其實好獨立，只係情感上依賴我。

我唔鍾意，冇。

幾歲破處

好好珍惜

唔記得

一定會

好羨慕

同女友好多年, 感到同佢同步唔到

心靈交流好少, 我覺得好攰喇

同女朋友拍拖4年，
又係咁既情況
有時我都覺得攰
但又唔捨得

二十頭即係幾歲開始拍

兩個都想出外留學，唔一齊嘅？

你地平日係咪好忙，然後冇乜傾計同出街?

其實我同女朋友之前經常都有哩啲情況，冇衝擊冇話題就會係咁。近哩一年我忙返學佢忙返工，我地都係靠每日傾計講電話，講下每日發生咩事，plan下去旅行咁樣過。

有冇覺得乏味?

我13 佢12

因為我想嘅時候 佢唔想
佢想嘅時候 我已經讀緊第2啲野

2個都讀緊univ?

我係 佢唔係

同男朋友一齊8年，開始感到迷惘 男朋友冇變過，自己變咗好多，同步唔到

我諗pair pair都係咁架啦
我女朋友因為咁灰左好多次喊過好多次

變成點?

仲有好多變數 加油

係
未來仲有好多問題等緊我地

巴打
你同你女朋友出嚟做嘢未？

女朋友做緊啦
我返緊part time

巴打睇實啲女朋友，轉環境好容易令一個人改變
尤其是你哋拍咗咁多年已經無哂新鮮感去維繫
只要有第個仔仔俾到新鮮感佢多數就玩撚完了

吾你老母

同男朋友中學一齊感情穩定，為男朋友改變左好多，一直都遷就同包容佢，自己都享受呢種相處方式，直至到出社會做嘢，先發覺自己好似付出太多，男朋友好似冇自己想像中咁珍惜自己，自己開始想抽身離開

有冇試過同異性食飯但冇話佢

知

平日傾計仲有咩話題? 有咩野會共同定期去做?

多謝巴打提點
因為女朋友工作嘅地方大部分都係女仔，而且佢話佢返工個度啲男士全部都好乞佢憎

暫時我都未察覺到有異樣，同埋女朋友都好痴我嘅

要畀男朋友知道自己嘅感覺同想法，唔好一開波就要分手或者離開。

男仔一來要面，二來唔似女仔觸覺咁敏銳。

同埋一段感情唔應該完得咁兒戲，有始有終對大家都有個交代。

半年前 十年啦 有乜好問答

雙方互相改變係正常，調轉咁講啦，可能係佢工作環境未有覺得佢需要改變？以前我同女朋友都係咁，之後都係大家講出黎，出去旅行每晚臨瞓前講下心底話。當你被改變後，好老實唔應該去比較邊一個付出多與少，唔通又要計埋以後或者以前你同佢之間所有付出咩？係咪？一句講哂一個願打一個願捱，無計邊個多邊個小。如果佢真係無去同你傾有溝通有共識，再諗都未遲。

利申：會想追求同女朋友互相平衡，開心o既男朋友仔

幾耐扑1次

十年仲係女朋友？

巴打你就好
我同女朋友五個月前分手，但仲係想同返佢一齊
雖然佢以前對我唔係太好，但好掛住同佢嘅回憶

印象中冇喎
因為多數我都係同一班人出去玩同食飯，有男有女。同埋我本身冇乜異性朋友會好到要出黎單獨食飯

如果係好普通既女性朋友 好耐冇見想同你食餐飯敍下舊 你會點處理？

已經同男朋友講左想要咩，佢都好錫我見到慢慢有改變，好男人唔易搵所以我都放唔開，始終大家經歷左好多嘢，希望可以過到依個難關

平日傾計真係乜都講 因為我嘅朋友佢全部都識

所以返工嘅野會講 我同朋友講開嘅話題又會同佢講

例如佢想去旅行 我又會同佢傾下去旅行嘅野咁

乜都傾

定期會做嘅野咪行街睇戲打機嗰啲

我都係喎

係啊

目標係女朋友27之前 因為想30前生仔
佢而家23

勁 不如你都講下你同另一半平日有咩做
我同女朋友都冇貨喇

最麻煩係諗去邊

正喎 我都希望我可以搞到12月12簽紙

收到
大家都要加油
結婚啲野籌備好喇?

我女朋友以前脾氣其實麻麻
個陣講兩句佢就會好易發脾氣同講說話好難聽

個陣我真係有諗過同佢分手 因為我幻想唔到自己點樣忍佢一世

不過我發現自己都有啲地方做得唔好 所以做好左自己嗰份先 後尾佢好似感覺到 都跟住一齊改

巴打你個情況係點架?

我份人好悶 所以我好怕同人單獨食飯 廢時係咁dead air

同埋我好多時有咩都會同女朋友講 九時佢覺得ok咪畀我去 如果佢覺得ok嘅我直頭會問嗰個女仔可唔可以攜眷

不過現實之中冇女仔會搵我單獨見面 因為我份人冇乜兩句 同埋我好唔鐘意哩種咁尷尬嘅氣氛

只要你同佢都話得
咁就得架啦
事在人為

幾時結婚？

我地想4年後......
......

巴打你3年黎後提提我

仲有幾個月夠9年，諗住到時求婚

諗住點求??

未諗好不過買左戒指

好好計劃啊
第一次求婚千祈唔好衰
唔係真係記一世

我地諗住一齊個一日結婚
都要睇睇邊年會係吉日......

巴打結婚會大搞?

拍得耐淡左可以點做？

女朋友返緊咩工？

點識架

唔係想睇死你但我印象中對上一個拍拖十年post嘅下場好似係條女出軌帶條新仔上屋企扑

真係好似睇日本動畫咁
由初中拍到宜間 初戀就係未來結婚對像

但樓主真係十年內真係無對其他女人有性幻想？ 始終處於精力咁旺盛嘅階段

身邊都有對朋友係拍左拖10年
不過佢地係14拍到而家24
我覺得咁細個就開始既puppy love可以keep到咁耐真係好神奇
希望你地兩個都出哂社會之後都仲可以繼續落去

咁又一筆
女家個邊要求?

諗起呢個POST

加啲野溝返傑佢

可以搵啲野一齊做

例如學整手工，一齊plan旅行，總之搵啲細藝一齊做

咁樣大家會多啲話題多啲野講，咁就冇咁易淡

不過巴打你要搵下除左拍得耐之外係咪有啲咩原因令到你地淡左

醫護

中學識

我女朋友應該做唔出哩啲野
不過佢屋企樓下個看更同我好熟

鬧架

果位巴打都話佢條女做唔出好似係
有另一位巴打就係同看更吹水之後看更話佢知佢收帽

咪哩個囉

未結婚既女朋友喎

點樣渡過變左親情個種感覺嘅過渡期？

成件事係好童話式嘅

但萬一散左 個種傷害我都怕自己頂唔順

試過有次炒大鑊已經講到話會用順豐運返晒佢送畀我嘅野比佢

講完自己都覺得心傷

最後我走去佢屋企攬住一齊喊

性幻想每六秒一次

只係個種感覺唔同 唔係個種同女朋友一齊嘅感覺

講得具體啲

我打飛機諗住女朋友嘅話起又起得快 出都出得快啲

我會唔會係有病

第一次扑野有冇衰11

我係13拍到而家24

唔只你，我都覺得可以拍到咁耐真係好神奇，因為我同佢岩岩開始嘅時候真係火星撞地球

我相信我地可以嘅

屌左未

姐係樓主連打j 果陣 都只諗住女朋友
但點解半年先做幾次 女朋友性冷感？
聽落好似柏拉圖戀愛

Btw 有無同女朋友研究將來婚禮要點搞 好多情侶好易起爭執嘅問題

好sad

希望我同女朋友可以行到最後

咁真係冇辦法喇

做咩成日鬧交? 因為價值觀唔同? 定係有其他原因?

佢肯唔肯幫你含撚

對左佢10年會唔會已經唔想搞佢

Same here
13拍到23
希望27左右結到
開始比人催

其實我同佢係由好sweet去到淡左再變返而家好sweet

可能係因為我地各自朋友都唔多，所以個陣時冇乜野擔心，而且我地都係對方重要嘅依靠。中學畢業之後，我入u 佢中六。有一牌大家都忙讀書嘅時候我地各自同同學見得多。個陣雖然keep住有傾計同見面，但大家個距離係遠左，因為我個陣有好多女同學，而佢個度男同學都唔少。

之後佢出黎做野嘅時候我地見得更少，見面時大家講野唔算好多，因為佢返工嘅野我未係好明，係靜嘅，但我地都覺得自然。

去到之後我同佢各自有啲問題要解決，個陣大家都有就哩段關係反思，覺得互相支持好重要，尤其個陣佢返工好唔開心，我嘅支持對佢好重要。所以之後我地都close返，會好珍惜可以見面出街嘅機會。

咁就好啦! 加油! 祝你同未婚妻甜甜蜜蜜

屌埋右

祝福你地有更多個十年
係時候比番個名份人地啦巴打

口爆，中出，顏射？

拍拖都係咁嫁啦
睇下佢比到你幾多次期望姐
邊有可能完全唔中對方底線既野
條女有咩缺點

中間有無曾經對其他女仔有過好感？淡左嗰排有無一刻稔過放棄

有冇暪住佢出去call g

雞

睇字都覺得你地好幸福
希望樓主早日成家立室
加油！

比負評既一定係男

有咩氹女朋友方法？

兩個咩學歷

六年 對你講嘅野好有共鳴

點會啊

比朋友定屋企人催

有冇試過意外懷孕

我有時要求過份左
又唔就下佢
所以成日鬧

我都希望同佢有更多個十年
係架 我會努力加速

巴打如果你有個十年嘅女朋友
你覺得你同你女朋友做唔做得齊?

係咪同居？

long d 難唔難過??

我咪算好彩 佢係比無限機會我去改
不過我再衰就好快會用晒

女朋友脾氣麻麻 鐘意鬧左先 同埋要面唔會第一個認錯

我地中間有分過好多次手

最後一次分手係7年前

個次分手之後我有同過第2個女仔行得好埋

但當佢同第個男仔準備行埋嘅時候我發現我接受唔到佢同第個男仔喺埋一齊

於是我就搶返佢返黎

冇 做唔出

幾戥你開心其實～十年真係唔易
不過我覺得出黎做野係超級難關

利申 我仲係學生 男朋友做緊野 處於低潮

我都真心想知點解可以搞得咁疏 非咸濕 純好奇
因為我自己個logic係鍾意一個人唔多唔少都會對佢有性衝動
如果唔想搞 即係冇咗份激情 段關係硬係唔完整咁
即使一齊咗好多年都係咁話
(Given that 雙方都唔抗拒性而且一開始一齊係有過愉快嘅搞嘢經歷的話 神交類關係另計)

可以送啲咩比女朋友

好羨慕

堅狗分身黎，你當故仔睇算啦

朋友催我唔理啦
女朋友屋企人緊張啲
始終十年青春比左我
但那有錢

幾歲開始拍, 因為冇錢結定係其他原因?

你女朋友有冇睇呢個post? 有既話都無咩好日弓口

其實唔難
我拍拖9年，結婚1年

多謝 大家咁話

初戀？

唔知你岩唔岩用

扮死狗
扮低b
買佢鐘意嘅野飲野食
去佢屋企樓下等佢返屋企
同佢講:你嬲我嘅時候又攰又唔開心 咁不如唔好嬲啦 (女朋友第一次嬲 比我咁樣講完即刻笑返 )
罰自己，例如比佢咬比佢篤肚臍，然後可以疊上去
罰自己請佢食雪糕
罰自己喺條街大嗌，例如: 我錯喇老婆你原諒我啦啦啦啦啦
等等等等

hd
master

我同你都差唔多
返大陸近牌都有 但我唔係咁鐘意返

咁就好 等你開心share

冇
我有記錄低佢經期
除左有一牌佢返工好大壓力唔準之外
其他都好準時

咁咪就下人
慢慢提升

樓主計開安全期

就係唔係先半年得3 4次

我絕對唔係咁樣諗
好幾次嗌交我真係問左自己幾十萬次
到底我頂唔頂得佢順，結婚之後得寸進尺點算好?

因為細細個我啊媽已經教我: 要表達一種意思，說話有好多種，點解難聽嘅說話多咁多字，而你又偏偏要咁樣講; 幾粒字好聽啲嘅你唔講?

就好似有時女朋友去旅行，一個位自拍幾十張，仲要有人等緊。
我唔耐煩，又唔好意思霸住個靚位咁耐，就會話

你到底影完未啊? 人地等左好耐喇。

不如我地睇睇相先?

不過我近牌採取以暴易暴，發現佢又會冇啦啦收火，跟住好似冇事發生咁講笑 又幾有趣

其實我都好擔心，之後出去搵工嘅時候會遇到點樣嘅問題

你同男朋友點啊?

尊重都明白你既取捨
但我個人覺得成世人流流長 唔通真係成世留係香港咩
就算有好好既女朋友我都會覺得人生少左啲野

祝幸福

最疏嘅時候係半年3，4 次，因為冇去旅行時大家又忙，假期又夾唔到，屋企又撞岩有人，女朋友唔鐘意因為咁樣而破費開房，所以如果咁嘅情況就會係咁疏。係好辛苦架

不過同啲虔誠基督徒女仔拍拖嘅巴打比，我又算得啲咩

有去旅行就唔同講法架啦，一個trip都幾次，放長假撞岩又可以有。

不過撞唔岩

嘩屌 終於畀你識穿我開post嘅終極目的
我真係冇貨喇

女朋友好鐘意One Piece Chopper
我送到佢落order唔准再送
有送過頸鍊 介指 錶 腳繩 星象儀 預測天氣個款結晶儀 暖水袋 ipod 書 情信 香味蠟蠋 手袋 自己(但佢唔要 )

黎緊11週年我真係panic

加油啊巴打 緣份話嚟就嚟

會唔會厭？而家一個禮拜見幾多次？十年對住同一個人真係可以仲做到咁愛咩 唔會淡咗咩？

same here
好大壓力
女朋友都成日催

冇

有冇玩屎眼

我都好想結婚

同佢一齊之前拍過啲個幾星期貨仔嘅囉
個啲算唔算戀

除咗av女優外，會唔會性幻想同其他女仔or女性朋友？
同埋見到你話你之前同一個女仔行得好埋，你女朋友點接受到？你又見到女朋友同一個男仔行得好埋，會唔會雙方都有條刺，變得唔信任大家？
你地會唔會check對方電話？

um
我份人比較細膽
我計黎有時提佢就黎，提佢食藥個啲，同埋睇下有冇異常。
遲下考慮下煲野佢飲，哩排得閒啲

同居？同女朋友屋企人關係點？

所以我同佢會周圍飛
自己有時都有機會飛去唔同地方見識下
當補返數

同埋同女朋友一齊飛我個人都自在啲。試過自己一個飛去外國一個月，過左幾日係會開始掛住佢，覺得周身唔自在。食野同飲野嘅份量冇啦啦多左一倍或以上，身邊冇左把聲喺度發出噪音，遇到好嘅地方又冇辦法同佢分享。

哩種感覺好矛盾：你終於獲得自由，但同時發現哩種唔係你想得到嘅自由。

我都祝你幸福

咁好煲湯俾女友飲，我男友未煲過湯俾我飲

我都九年啦
下年結婚
加油啦

你廿頭 做幾年野好plan 下

我覺得最主要係無地方搞

有冇做過？幾耐一次？

但我又覺得出去讀書/做野係唔同去旅行
不過冇咩所謂啦 你地中意就得
你地一齊左十年仲好似熱戀緊好勁
想知你地係咪大家初戀(冇追曬post 講過既話sorry )

咪就係
屋企長期有人
租時鐘都唔可能隔日就租掛

有過生厭嘅感覺，所以要平衡見面同獨處嘅時間，尤其當大家放工我想靜下嘅時候，而佢又好熱情好多野講，我真係會閂埋耳仔，因為個人真係想停一停抖抖。我有個朋友一星期見足七日，情況維持左一個月，最後係炒大鑊差啲散，因為逼得太緊，可以講嘅野做嘅野消耗晒。

而家我同女朋友一個星期見起碼兩次，得閒接下佢放工，夾到時間就出一日街咁。時間緊逼嘅話，那怕係短短15分鐘，隔住個地鐵站欄杆都會想見下大家，琴日先喺旺角咁樣見完佢，望住對方簡簡單單慎下話好攰啊老細點癲啊個啲，一路聽一路up頭就已經好夠。

好多時啲人一齊耐左覺得淡，有時除左係因為覺得對方畀唔到自己趣味同滿足感，因為比其他野霸佔左自己生活，無辦法撥精力同心機維繫之外，仲會係因為眼見身邊人拍拖拍得開心。人地岩岩開始梗係會開心，而望返自己咁樣自自然然會灰。所以我唔會同人比較，反而會睇下人地點樣氹另一半，自己諗下咁樣女朋友適唔適合。

仲有就係，我同女朋友會有好多交流，令對方時刻知道自己係喺對方嘅心目中時刻記住，例如見到大大小妹啊，aida嘅post，有共嗚就會share比對方睇; 見到啲對方可能鐘意嘅野又會share心對方睇。

never

我同巴打一樣都好怕同人講野 講兩句就冇話題
咁平時拍拖點算

有嘅，但唔多。諗住女朋友嘅感覺最好，因為佢已經好正

因為個陣分左手，嚴格黎講我地個別同咩人接觸，對方都冇權干涉同過問。反而係因為咁樣，我地更加認清對方喺自己心目中嘅地位，所以之後就再冇散過。我地間唔使都會笑哩樣野，好話大家個陣鬼掩眼。

電話呢，以前會間唔使開黎係咁而睇下，而家都冇check啦，ig我地login晒大家acc, whatsapp個啲我有時叫佢幫我睇。

我都想同居
良好，未去到話超級好，但都算肯交個女比我

之前焗過黑糖紅棗水，一次咁多，之後懶。

恭喜晒
我都想快啲拉埋

要啦要啦
不過可能再進修都唔定

爬文啦 答過好多次啦

你話佢有好致命性既缺點 請問係咩？

咁冇得兩全其美嘅 我都好恨出國讀書啊
如果當初女朋友肯一齊出去讀 咁就perfect池

我都覺得十年都咁火熱好難得，全靠我女朋友夠低b

如果個幾星期嗰啲都算嘅咪唔係，真正稱得上拍拖嘅佢算係number 1

係囉係囉
所以如果有得同居咁就

你女朋友會唔會好任性

我男友黑糖紅棗水都冇煲過啊 上次我lur佢切個蘋果俾我食，之後佢去廚房怒切蘋果，整損隻手指，佢話頭痛切蘋果好用神 佢切蘋果切到一半果陣，我入去廚房睇下佢，見佢怒切緊，我叫佢俾我切返，佢又唔肯，怒切到後尾先見到佢整損隻手指

我對住女朋友同熟嘅朋友先會多野講，不過女朋友都好多野講 ，所以我唔洗點講。

如果同我唔熟嘅話，我真係講兩句就收晒大家皮，即刻靜晒。

所以你話，我點出去搞三搞四，邊有女鐘意啲咁悶嘅人

一齊左咁耐都係時候比返個名份比個女仔啦
巴打加油啊

好容易燥底

對好多野都好高要求

脾氣同態度可以變得極差，變到超級口硬，差到係想一巴昇暈佢個種程度

同埋極要面，就算嗌交明明自己有野衰 都 永 遠 唔 會 第 一 個 道 歉

一時時啦
好多時都有商有量嘅
除左去食刨冰會嘅時候會假民主真獨裁

我果個都係咁
唔知點忍好

啲血甜唔甜?

咁就要佢切多啲啦切個蘋果都咁樣，第日旨意佢煮個面加餸就死得啦

yes sir

唔係嘅，佢頭痛先咁姐 之前冇病冇痛煮麵俾我食唔係咁

試過真係忍唔到屌左鑊金嘅
之後佢都察覺到有問題，就好左少少。

哩排冇咩激親佢又氹得佢好地地咪好少少......

而家要小心翼翼咁
費事又唔知做咩又激親佢

咁都好，你同佢講下囉，話有時佢整野你食你會好開心。 咁我諗佢唔會托你手踭掛，咁樣佢都托你手踭嘅話，你攬條貞操帶啦

竟然係用半年去計... 以為2 3個月最長
你地雙方都覺得ok 哩方面冇乜問題？

好青春嘅開始，期間有乜大事係你地一齊行過解決過？
例如畢咗業讀大學到出埋社會個啲時期

會唔會覺得段感情宜家好似停滯咗咁？ 只係等緊行下一步？

你激親佢時會唔會問點解?

我每次都會問我做錯乜

有呀
不過要搞一論先講
講完又係度罵

因為果陣有啲野煩左佢2個幾禮拜，完左件事佢先頭痛 我唔想帶貞操帶犧牲我嘅性福 罰佢含含下冇得屌，吊下癮先

可能已經太遲...

以前我都有咁嘅機會 但最終都同女朋友散左 都識左佢十年 諗返起好on9

女友靚唔靚
大唔大波

覺得有問題又可以點 時間地點夾唔到就夾唔到。 有試過因為咁樣同女朋友叫春，女朋友就話

娶我，快啲娶我你鍾意點搞都得

嗚啊

大事啊...比學校社工捉算唔算

我入大學佢升中六個個關口大家嗌多左好多交，又係瀕臨分手邊緣。於是我專登搵啲日子佢唔洗返學嘅，我就捉左佢陪我返學，陪我返宿舍，佢就開始明白我喺大學嘅情況係點。

我唔覺得有停滯嘅感覺，反而就係大家要更比心機經營哩段感情，不停保鮮，大家開開心心咁捱到行禮嗰一日。

同條女一齊4年 宜家第5年
佢話無feel la 不如散
我可以點做呀？T.T

有無啲經驗比我偷下師呀手足

比佢鬧完你咪同佢講下你嘅感受。如果有佢講冇你講，段關係就會變質。

識玩，我女朋友都會咁，我就會夾硬黎

唔好咁易放棄，要同人坦白講清楚!

巴打介唔介意講多少少?

樓主玩開強姦喎

會唔會覺得成世人淨係食到一條女好浪費

我講我感受, 冇大聲講, 平心靜氣, 又話我罵佢
佢罵我果陣, 句句又勁難聽
講多兩講又嬲多幾錢重

同你女朋友一樣, 又死都唔認錯
明明好多野, 佢唔咁硬頸/唔搞大件事就冇咩野

我有次真係特登唔搵返佢, 成幾日佢真係唔會搵返我

次次都我認錯先冇野

其實都冇 始終識咗佢太耐 都係冇新鮮感 對佢好又以為係應份

有時會好似你咁講見得多都會有少少厭
但隔1,2日冇見又會掛住想見多d

仲有無做愛
有既話幾耐一次

屌同我ex 一樣
要面要到呢 仲多過男人
佢話唔中意啲咩 我都改哂
點知到佢話我改得好好
佢反而改唔到自己都覺得要改既野
就話同我分手

之前點解會分手？
中間分開過幾多次？
當初分開點樣再走返一齊？

嘈得最大一次係點？
有冇試過真係分手

以為自己開post

唔知點過到但係就過左lu（好似好廢但係真係咁）
果陣日日就係等skype

反而係我送到唔知送乜 不如開心share你收過啲咩

你地平日點樣相處架?

一時時啦

我真係有咁諗過
身邊啲朋友落一落club就食一件
去轉台灣就幾件咁，聽下聽下真係聽到心思思

不過我覺得自己唔太適合哩種生活
份人鐘意穩定

咁你要認完錯搵個機會同佢傾下喎......
總唔可以永遠得你照顧佢感受

咁巴打你要搵啲野搞下
如果唔係就會一路沉落去

啱， 最大問題係我覺得佢唔會離開我， 好放心佢喺身邊， 所以真係心痛死
而家學識咗冇話冇咗邊個唔得， 邊個都會離開你，更加珍惜身邊人

我都係咁

冇定架喎...

...會唔會係藉口黎咋

因為個陣好細個，有少少唔鐘意就分手又復合咁。最近個次係我衰，我個陣真係覺得厭就話分手。

中間分開過有5至6次，我都唔係好記得喇。

冇架，純粹佢想分手，要分手我就係咁追返人。到而家好多時嗌交，佢鬧得滯嘅時候都會自己行左去，有時都係想我追返佢。

嘈得最勁個次冇分手
分手個次冇嘈過

可唔可以講下點解分手同點樣復合

一齊share 傾下計啦

個陣你地有冇遇到啲咩難題?

女朋友鐘意handmade 佢整過啲相簿相卡比我 寫左好多野喺上面

唉巴打我以前都同你一樣咁諗
覺得佢需要我多過我需要佢
所以個陣真係冇驚過女朋友會離開自己

但個陣女朋友同我講話佢好攰，單方面嘅付出令佢burnout 想走，我先明白唔可以咁諗

分手係真係因為一啲好兒戲嘅原因
發個脾氣又分手，睇唔順眼又分手，我個陣話對佢對到厭又分手。

但每次復合都係我追返佢，佢又心軟就一齊返。女朋友好希望自己被需要，所以一向都好被動。

佢呢半年變左好多 好木獨好頹 所以成日嘈交
宜家話想冷靜下⋯⋯

其實你都愛佢嘅

無咩特別 因為直覺覺得會同佢一直落去 之後到而家lu
Handmade野整左無數次 仲有無其他

你有冇問佢做咩哩半年變左咁多?

梗係

你可以諗下佢日常生活有冇啲咩缺囉

例如佢要裝西裝返工 會唔會差條呔或者差隻錶?

或者可以送下頸鍊囉 唔易比人見到就可以帶住喺身

佢上堂教左plato式幸福同安穩式幸福
佢話我地係安穩式幸福 我都認同
似老夫老妻囉

巴打女朋友無試過心淡？

佢生活無以前大學咁精彩 生活方式變左好多 加上佢啱啱開始返工個排，我唔係香港⋯⋯⋯

其實我真係願意陪佢渡過所有關⋯⋯可能我以前成日無理取鬧 佢覺得好攰掛

唔似既咁又
佢冇咩男仔fd
同堆我地都成日鬧交

唔介意性行為次數咁少？正常男人都會鍾意多啲次數 起碼一個禮拜2次咁 你係唔算性慾強定真係因為單純冇地方？

終於拍長拖有正能量post 快啲同女友結婚就perfect 祝福

有無受過其他女仔誘惑？點控制自己？

梗係有

我地都會有時候不停嗌交，有時因為佢講過嘅說話我冇上心，令我成日要再問佢，要佢成日重覆。佢就會覺得我好似唔重視佢咁，覺得淡。

有時佢覺得我嘅精神放左喺其他地方，令佢覺得我冇再好似以前咁重視佢嘅時候，佢又會唔開心，我又覺得冇乜野嘅時候，個種感覺好似會疏遠左咁

咁可能係佢未係好適應生活上咁大變化姐，做女朋友應該陪喺佢身邊，陪佢慢慢面對。

又係一個關口。

你有冇講過類似

你唔介意陪佢慢慢改 咁嘅類似說話?

冇地方

我都想快啲可以拉埋天窗

我出開去個啲場合，朋友都知道我有個好穩定嘅女朋友，加上可能我份人唔係好過電，又悶，所以冇乜誘惑。

反而係聽人地講佢地多姿多釆嘅感情生活時，我會心癢癢囉。不過我又會同自己講，我有個對自己好好嘅女朋友，時刻都安份守己錫住自己，唔好因為自己一時諗唔開貪新鮮就傷害佢......

其實鬧咗太多次交
又話分手果啲
但大家都拖住大家
之後一齊番冇幾日
佢就出左國 個幾月
當中都有鬧交
佢番嚟 我又走左幾日
之後覺得大家都鬧到好攰
但我仲未想放棄既
但佢覺得 佢做得唔好
又冇之前咁中意我
我都明 鬧得太多次 都冇時間去傾 去溝通
感情冷咗都好正常
只係你話我唔係香港幾日
佢有冇識咗新人我就唔知了
我都冇問到
個人心痛到好攰 唔想理了
老實講 要維持十年 唔係易事
雖然覺得樓主只係冇下手 所以一路食住咁既feel
不過有得一齊 都係好事嚟
20頭 仲細個啦 出到社會 2個人之間會有更多問題
努力啦

樓主好男人 祝你地白頭到老

有無中間分開過長既時間？
例如一個月，甚至半年一年

佢話分開一個月睇下點先 係咪出左99%事了

想樓主分享多啲
一個好嘅女朋友應該點樣？

肯一齊磨合真係好好

我個case其實就係佢鍾意做某啲嘢 但我唔係咁接受到，因此嗌咗好多次交。之前仲要long d，搞到件事仲複雜。之後有次佢真係做得好過分我就有少少惡咁話佢，之後就散咗了。
其實我一直都係想佢理多啲我感受，聽下我講嘢咁。同埋佢真係好被動，每次嗌交都係好似我錯咁。

唉，其實我都係叫下春，雖然佢而家仲單身緊，係唔多男仔埋身嗰啲嚟，但我諗分開咁耐，都難啲再一齊返。

有無遇到個令自己心動既異性？
有無精神出軌？
好驚男友有一日會對厭左我

巴打介唔介意講多少少 嚟緊同男朋友都會longd 想知你地點維繫 中間又有無經歷到咩大事？

平時係邊度扑
有冇試過中出

巴打可唔可以話我知乜野係愛？
拍長拖究竟係點？
曾經有個兄弟同我講過叫我試下認真去愛一個人。對上一次拍拖係一年前，亦都係最耐，不過都係得個2年貨仔，之後已經唔知拍拖究竟係點，唔知兩個人點樣可以一齊

PS 以前比人欺騙感情過，好難再信人(包括自己)
所以衷心祝福樓主同女朋友，比我知到呢個世界係仲有愛

我同你嘅情況好似
加油啊

你女朋友係咪處女座

如果對方有出軌行為你會點做？

會唔會因為咁而覺得女朋友好煩？
同男朋友因為同一個問題嘈左好幾次，都係我覺得佢好似唔想見我，佢就會覺得想見都唔係日日有得見都唔代表唔見就係唔鍾意唔著緊。自問自己都有比夠足夠私人空間佢，結果依家鬧左交，佢好似覺得呢個問題唔會解決到，可以點做

唔係話打沉你 依家先得二十頭 好難祝福你

信？因為知佢係乖仔 一定唔會亂黎
我亦都對其他男人無興趣
會日日wtsapp 隨時知佢（我）做乜囉
好彩無咩大事(?)

無先難諗 都唔該你先

唉。有時淡咗凍咗真係會冇乜力整返好段關係。
更麻煩嘅係，有時哩啲野唔係一個人出力就做到。
所以我好明白你嗰一種無力感。

我同女朋友過去幾年都唔係冇試過類似嘅情況，都係因為我同佢各有各忙，我又成日飛，初頭佢都會唔開心會唔捨得，到後來佢好似開始冇乜感覺嘅時候我就知有唔妥，於是我都係主動同佢傾計，唔得傾到得為止。

喺哩段關係入面其實我地冇話邊個食住邊個，因為以前都分別有過我食住佢同佢食住我，然後我地都覺得咁樣嘅關係唔太平衡。

恭喜晒啊!!!

有

中間試過分手近半年，當時就係我同佢各自有新對象嘅時候。其實中間分開係咪等於gg真係好難講，因為我同女朋友到最後都發現自己都係放唔低先走返埋一齊，我唔知巴打你女朋友話分開嘅時候個心諗緊乜。

我講下我心目中好嘅女朋友係點啦。

我女朋友係一個好識做嘅女仔，佢好留意我嘅感受同需要，好錫我，明明自己唔多用錢，都會花錢喺我身上。佢好遷就我，好少扭計。

佢唔算係一個重視物質嘅女仔，相對之下我唔需要買好多好貴嘅野滿足佢，佢看重嘅係你個一份心意。

佢好明智，有好多時候我有野諗唔通，我講比佢知佢會同我一齊分析不特止，仲會好細心諗到啲我冇留意嘅細節。

佢見到我做錯事唔會縱容，會大力屌，大力到唔怕屌到我走，因為佢知道佢屌我係想我好，而我都明，雖然有時真係好大力。

同我屋企人相處佢好識做，大時大節會諗定送啲咩比屋企人，好識講說話好識走位。

好多時遇到衝突嘅時候，人都未必會冷靜到去傾，一黎就開波互鬧。咁樣其實大家都唔明大家感受。

因為我份人好憎嗌交 (記性差，嗌親都輸) ，所以我好主張同佢坐定定講數傾計。

短暫嘅會嘅，都係嗰句，一有野就諗住女朋友女朋友女朋友

屋企

你估下

係

攤牌

係咪有啲埋藏左好耐嘅問題你地一直冇解決到?

你身邊突然多左一個同自己情投意合嘅人，你地唔會剩係開心嘅時候一齊，係當對方遇到困難，唔開心嘅時候，你地更加會喺埋一齊面對，幫對方分擔。

有好多以前自己一個做嘅野，會變成兩個人一齊做，會考慮埋另一個人嘅喜好同需要，唔再好似以前咁剩係諗自己個份。有啲人就自私嘅，愛自己多啲，但我有時會覺得，為對方考慮多啲，諗多一步，如果因為我咁樣佢會開心啲嘅，口 我都會因為咁樣而開心。

愛一個人就係你會慢慢將佢啲地位提升，去到高過自己，所以你諗啲咩都會諗埋佢個份囉。

有時另一半有啲棱角同你未磨合得到，就會易起爭執。哩個時候：你唔可以抱住一個一定要佢改嘅心態，因為你鐘意嘅人原本就係咁嘅，你鐘意得人就要包容埋佢啲缺點。反而哩啲時候大家要有共識，與其話改，不如話互相遷就，咁到時候另一半就會因為想大家好，關係好而自發地改善，而唔係因為你唔鐘意而去改。

唉 我都擔心架其實

你地似乎一齊左一段時間，而家有啲淡就會出現類似情況。你男朋友講嘅說話我都有講過，但兩次我咁樣講嘅原因引唔同。

第1次我嗰陣係覺得個心好煩，同時有幾樣野喺面前，需要我分時間比佢地去處理，所以就唔想見你咁多，覺得你做我女朋友應該要明白。

第2次係我岩岩有新game玩，冇理到佢 。

我覺得作為佢親密嘅另一半，可以問下佢係咪有啲咩煩諗唔通，試下睇下有冇野幫到佢。因為人總係會為自己諗，想解左自己心入面嘅結，但有時你幫人解左佢個結嘅時候，自己個結就會一齊解。

當然啦，你都可以同另一半講下自己嘅感受，總唔可以一日到黑都只有自己幫人地著想，咁取嘅關係會搞到自己好攰。

就係唔係一齊左好耐 佢成日都覺得我因為同一樣嘢煩係我自己稔太多導致，結果個問題就不停loop我都覺得好煩我都好憎自己

巴打, 女友有無成日嘈你唔陪佢?
之前有無成日因小事嘈交(一星期2-3 次), 點樣挨過?

你地分手個排有冇block晒對方,之後又係點搵返大家重新開始

絲打我完全明
好多時真係講到我都覺得自己好煩
而家已經睇開左 同自己講
唔好淨係專注佢做唔到嘅野而忽略佢做左嘅野
有時候可能自己冇咁執著反而會有自己想要嘅效果
一齊加油

其實我知道佢對我好好嫁，但係有啲位就係未磨合到 有時都好驚佢會因為咁而無咁鐘意自己

祝福你地